岩時睇到教大有個乜水開記招

原來副局長個仔跌樓死左

都算係對條8婆既報應囉
個仔好慘
但得到解脫

都恭喜佢既

原來咁大件事，又多間兇宅

仲要係鬼節
真係搵鬼租搵鬼買咩